#Proyecto EMPLEA

* ***Que es el Proyecto Emplea?***
Es una plataforma para la publicacion de ofertas de trabajo/empleo.

 


#### Cosas por hacer.
- 	[ ]Mandar un correo para la activacion de la oferta.